好聽叫防疫意識，難聽叫恐懼撚，事實上只係親政府派

東亞病夫

仲要好自豪 好有公民意識